今年生日但完全無人同我講生日快樂淨係講新年快樂

係咪無人記得我生日
連登有冇人可以幫我今年既生日快樂處
希望今年有女/男朋友啦

新日快樂

生日快樂呀

生年快樂

生日快樂

生日快樂 + 新年快樂

新年bb?有冇上過新聞？

想起我底無咁易